得罪講句，睇完擺渡人好睇好有意思

唔好話佢港唔港(大唔大陸)產
同啲gag位好唔好笑先
套戲帶出嘅意思真係好有深度

有啲野就好似星星咁，你一抬起頭就可以見到，但你永遠都唔可以捉得緊佢

雖然打交播Slam Dunk同開頭15分鐘真係好膠

仲有句：有時太執著一樣野，就好似隻手揸住舊冰咁，你越係介意越係去諗，就好似越握越緊咁，令到自己隻手更加凍同痛，點解唔放開佢，再開返嚟睇下，可能已經唔係到

套戲非常垃圾

不堪入目

改左118次劇本 絕非一般的爛

利申：已睇優先場

之前睇完從你的全世界路過
本身想去睇埋擺渡人
但d巴打講到好爛
仲諗緊去唔去睇好

從你的全世界路過？邊度有得睇

唔知香港有冇上
我早2個星期咁岩見到有seed就dl左落黎
因為係想睇鄧超, 之前都唔知呢套野係up乜

好唔好睇？我係聽咗首歌之後有留意，首歌林宥嘉唱好好聽

有d位我覺得好悶
套戲都係講下愛情觀 (好似係)
睇你本身鍾唔鍾意愛情片

我覺得啲笑位全部fail

不過套戲好有意思